【預言】三年內，罷工醫護將有25%人離職，留低嘅都唔會有前途。

中聯辦吹雞搞罷工醫護，睇黎實死無生，RIP
參加咗工會，簽署罷工而最終無罷工仲好落力返工但又呻無裝備既醫護，將會吹捧成救港英雄，升職加人工，榮華富貴，享之不盡。
至於帶頭搞工會既，不論界別，死硬。
除非立法會功能組別都控制到，不過預期選舉前會湧現海量（功能組別無用論）嘅白票撚

有錢都唔使去HA啦

由得d人慢慢留HA醫d廢老基層新移民啦

好笑 護士長都係五萬幾起薪 再高d經理都係七萬幾起薪 何來榮華富貴享之不盡

好撚煩 剩係識屌人白票撚
有無諗過呢個世界係有唔同光譜
有班本土派、獨派本身根本就唔會玩功能組別
大家路線唔同有分歧好撚正常
可唔可以唔好屌呢班人白票撚先
有無企過喺佢地光譜諗過？

估唔到我估得太過保守
原來係咁快同係全炒

無晒裝備就算唔想罷都要罷，唔信佢清算得晒
如果消耗量不變應該好快有2.0

炒條撚咩
你知唔知好撚等人用，
你話引入大陸人，先當係真，
等佢整得嚟，
成個醫療系統都已經收咗皮

經理同護士長一樣人工
係多左個MAnager grade allowance
七皮幾起薪係Dom級

成個香港收皮都唔及得意識形態正確
三年內一定換曬血(大把人入行)
聽話先有得做

唔升職咪得，唔一定炒
但工會領導層應該炒硬

預左，清乜你預言，3年內起埋集中營添

引入支那狗真係災難

係，殺雞儆猴

大把土生土長既藍絲，你唔好搞錯

Training centre 黎架姐
做一世咩

我認為佢哋係咁諗，
但實際層面做唔到

支那醫護夠頂一年再講，2月29復工，開市架地區今日已經過半支那人唔再戴口罩
而且醫護咁多年都唔夠人點大把人入行，又唔係黑驚hea又人工高
原本冇事都冇人入公家而家仲要物資唔夠藍絲都唔入，揾支那人？
你估香港公家真係咩好工咩，分分鐘人地支那hea做條水仲高過你，香港屋又細物價又高，係得我地先覺得香港好

睇下點，今年立法會唔贏，醫護界一定收皮。

醫護離職定炒啊
不過都無咩分別

講真上年大家都知全港大清算是肯定的
今次醫護咪就係人辦

咁少？

大把人入行做護士
我識幾個會考幾分既都做緊
依家入行門檻低左
最緊要聽話
睇下黑警就知，毅進都做得

考慮到醫療負擔，所以會係清走25%
最緊要新入職：聽話

公院唔好做架

老人院都大把人做
我FD會考0分，出邊打份工先萬零蚊
依家做登記護士，樓都買埋

咁你點解釋請極都唔夠人？

依家個政府理撚得你夠唔夠人手呀
答返你：人口老化

成王敗寇
咩都未應承走去復工
罷工唔係罷到對家跪低為止就一定等被清算

你知唔知公家醫院一星期平均翻61個鐘，當你一星期一日假，一日都要10個鐘，仲未計追更，可以放零晨2點，第二日翻9，做公家係好易瘁死
我信你話多人入信做護士但絕對冇可能會長留公家，多數做私家

你知唔知無工返會窮?

世上大把工拉，留得公家唔係被迫簽左約就係有理想，點會有人為錢留公家，私家好賺超多又輕鬆

人工中位數1萬6，香港有幾多工係供得起樓?
留係公院本身就係因為無料走
同埋私院可以接收曬1萬個醫護既話，我幫你挽鞋

答多你一樣野
D人係要走，公院係留唔住
有樣野叫賠錢走，不過你唔識呢行，唔怪你

賠錢走邊行都係架拉，你講咩
邊行都係炒一係賠一個月，一係提前一個月通知
唔撈就一係一個通知，一係賠一個月糧
你有冇翻過工姐

好明顯，你真係唔識

見你真係乜都唔識，答埋你。
賠一個月?笑大人個閪咩

商機無限之。醫護集體大移民

行行都可以賠錢走架啦，你以為係護士專屬條款？
一係你未翻過工
一係你個世界得護理行業

仲有，私營醫療靠支那客維生
家陣咁撚樣，遲早cut人，到時真係唔知邊個笑邊個
公營機構職員唔係公務員，但係好難cut人
私家話cut就cut，面都唔洗比
一到市道差，私營企業就收皮，話之你咩行業

又一個垃圾post配合港共政權驚嚇香港工會運動

共產黨呢一刻最最最驚今年香港醞釀下一輪社運

原來dom係得咁少

醫護界收皮 香港人都收皮
希望所有連登仔都可以移民外國有外國醫療
如果唔係你或你屋企人都會比支那醫護搞
準備定紅包啦柒頭

劣幣 驅逐 良幣

大把土生土長藍絲奶共
你太脫離現實
同埋，咁並不代表你反駁到我個推論
簡單啲講：廢話

抗爭失敗嘅話就係咁

你係咪接受左做命運共同體先
我就有錢睇私家既 希望所有連登仔家人都有錢睇私家啦 咁想醫護收皮講悔氣野呀啦

你太多廢話
BTW係利是，紅你老母包，做5毛都溫下書先啦

舊制alevel DDEE咁既成績你想點
想入工程做狗都未必入到

支那醫護點會識利是 講紅包 唔係野食都唔派比你呢d出賣醫護落井下石既連登仔

你反駁唔到我個推論

唔洗反駁 你係岩 支那醫護會取代香港人
但你地都唔會好過 一齊死 你呢幾十年望就望自己意外死 唔係係醫院拖住死唔會好過

繼續落井下石囉連登仔

所以，你反駁到我個推論？